SmarTone定人仔好？

有啲plan大家都係月費$128 未計行政費個啲
但人仔就10GB，SmarTone得6GB。
諗緊轉唔轉人仔，有冇用家比下意見

點解同價錢人仔做到10gb, 而Smartone 只有6gb呢，你認為問題係邊？

我都想知，你有咩睇法

smartone好，港鐵/香港多發射站

中移，港鐵/多地方無發射站，無訊號

人仔用華為
數記用愛立信
一分錢一分貨

唔岩
Smartone地鐵係收得好好多
支那移動會龜速甚至load空氣
但地面上支那移動啲機站係多啲同新啲
速度上會快啲
Depends on你搭得多唔多地鐵
我就覺得6gb plan你要諗清楚之後一至兩年你係咪真係夠用

中移啦,smt夠人了

巴打岩，同fd一齊搭地鐵，佢用人仔話乜都收唔到，但我用SmarTone仲睇緊ig

我都係頂唔順支那移動係地鐵既速度所以轉用smt
穩度左好多地鐵都坐得開心左
但上左地面只可以話係穩定地唔快

小搭鐵咁係咪移動都夠做？

畀多一個因素你考慮，我之前人仔台，會收到"入境處"電話，轉咗數碼電訊就無收過，之後再轉返人仔台又收到。到期唔會再續。

聯通啦，香港夠人喇

呢樣真
我轉左3台真係無收過
但中移動果陣就收過

smt地底無敵，地面普通
cmhk地底load空氣，地面好快

仲要一兩個就打一次嚟，有一次屌柒佢，點知仲有下次。好心人哋唔中伏就update個list啦，真係煩到爆。

smt叫最穩定道道都收到 唔慢但唔係最快

不過都係用人仔啦 平得黎叫幾好 咪撚轉過黎呀屌

竟然你講到咁，我就轉過黎！

支那移動室外尚可室內收得極差4g似限速plan

fuck u 仲要推薦用smt
到時收唔到就你問嘅

一定係人仔好

用左smt 都好多年
狗也不屌
都係人仔好

人仔收得好差 比你無限都冇用啦

收吾到你比無限我也不屌

好似第一次見人咁比較

睇下你長期係地底人定地面人

但人仔地面實際用落又唔係收得好好

一定係人仔好 我由8蚊無限信息用到宜家
超好又平

遲吓發展5G聽講支那會受掣肘

無限信息
你唔用TG,wts嫁?

一定係人仔最好

人仔收得好差
特別係地鐡入面經常load空氣
利申:苦主

成班hihi踢晒d人去用人仔,自己就爽用smartone

岸鳩都知點邊間好啦，天下邊有無緣無故嘅著數，咁都要問

支那台真係不了

大家點睇mo sim 128 9gb全速
我學生sem break有幾個月少出街 可以68蚊月費埋單

我見到其它討論區的ching响地鐡用人仔4.5G的20GB plan(CMHK)入面load到,地鐡用三星S9+ test speed 好快下下過百M,有時200M

我日日都搭地鐡
然後近呢一兩年成日都收唔到
人仔我用咗好多年但係都諗緊轉第二間

Smt個增值服務可以block 9哂cold call

你用咩牌子model手機? 人仔我一樣用左有14年,近呢一兩年收到...

人仔好好

Smt 貴又少

鬼叫smt收得好過人仔咩,無計

LG V10
而家轉咗用三叔碌鳩都係收唔到

其實佢d增值服務幾正,又有乜野plus個app,成日送食飯折扣泊車優惠

ching你講應該係SmarTone Plus會員，唔使錢架wor

smartone plus只係生日有少少野送
其他乜撚都要錢

人仔地面測試

呢個速度理論上要食晒3CA或以上，仲要用埋Android機先做到呢個速度

yes
不過4T 2ca都可以做到
iphone xs/xs max都有4T

成班smartone sales 幫smartone 做打手

Smartone 垃撚圾，全港最貴，服務又差
地面唔快，地底收唔到

狗都唔屌

CSL都有入境處

iphone8plus 表示最快得260mbps
cmhk得三載波聚合
反而3hk 有四載波聚合

根本冇得比
Smartone 屌打

巴打自由烏點睇 係咪smt拆出黎

租smartone

HKBN 自由鳥 Smartone 都係同一個網絡

除咗3，用過csl 人仔 掃馬桶
唔係最平，唔係最勁
只係咁多年黎轉黎轉去，cs真係得掃馬桶最好。
真心留得住我個心。
其他台轉撚完就當你垃圾啦之狗。

SmarTone爆左煲啦，用人仔啦

人仔比1000000g你都無機會用到
長期收爆但係唔比數據你用

smartone咁貴都仲有人留係到就知邊個高檔啲啦，基站又係Ericsson，又唔洗同中移動啲限速客share資源

smt同birdie 同hkbn share資源

總之用中移動既都係貪平撚

不過smartone同人仔比既話,真係smartone好好多

所以都係用老母好過用仔

得smartone唔係用支那發射台

smartone好好多

大陸三間5G基站買nokia都唔買華為